8.5 今日的罷工 日後的自由

8.5 全民大罷工
原創 道歉圖 抒發感受
請廣傳